**维多利亚·卡洛琳·贝克汉姆**，（，
），婚前姓**亚当斯**（），[英国的](../Page/英国.md "wikilink")[女歌手和](../Page/女歌手.md "wikilink")[时尚](../Page/时尚.md "wikilink")[设计师](../Page/设计师.md "wikilink")，為前流行组合[辣妹合唱團的成员之一](../Page/辣妹合唱團.md "wikilink")。在辣妹时期她被称之为「Posh
Spice」。1997年維多莉亞开始和英格兰足球豪门[曼联队球星](../Page/曼联.md "wikilink")[大卫·贝克汉姆约会](../Page/大卫·贝克汉姆.md "wikilink")，这一关系吸引了当时众多媒体的关注，最终这对情侣于1999年7月4日在[爱尔兰](../Page/爱尔兰.md "wikilink")[都柏林的路特尔斯顿城堡举行婚礼](../Page/都柏林.md "wikilink")。贝克汉姆的队友[加里·内维尔为伴郎而他们四个月的大儿子布鲁克林则是持婚戒童](../Page/加里·内维尔.md "wikilink")。

两人当时被称作「金童玉女」的结合，维多利亚與碧咸育有三名兒子和一名女兒，分別是布魯克林（Brooklyn
Joseph，出生於倫敦波特蘭醫院）、羅密歐（Romeo
James，出生於倫敦波特蘭醫院）、 克魯斯（Cruz
David，出生於馬德里偉巴國際醫院）及哈珀·賽雯（Harper
Seven，出生於洛杉磯錫安山醫療中心）

## 唱片分类

### 专辑

  - 2002年 维多利亚·贝克汉姆同名专辑 英国 \#10

### 个人

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>年份</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌手</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>专辑</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>排行榜</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>声频</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><small><a href="../Page/英國單曲排行榜.md" title="wikilink">英国</a></small></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><small><a href="../Page/爱尔兰单曲榜.md" title="wikilink">爱尔兰</a></small></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><small><a href="../Page/澳大利亚唱片业协会榜.md" title="wikilink">澳大利亚</a></small></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2000年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>"《Out of Your Mind》" <small>(与<a href="../Page/真实的舞者.md" title="wikilink">真实的舞者和</a><a href="../Page/丹尼·鲍威尔.md" title="wikilink">丹尼·鲍威尔</a>)</small></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>Truestepping</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>2</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2001年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>"《Not Such An Innocent Girl》"</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><em>Victoria Beckham</em></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>6</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>2002年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>"《A Mind of Its Own》"</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>6</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>2003年</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>"《This Groove》"/"《Let Your Head Go》"</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>'' "Open Yor Eyes"<br />
(取消的专辑)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>3</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>17</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 個人品牌

2008年，Victoria
Beckham推出同名品牌，品牌早期只有她自己和兩名員工所組成的團隊。而早期的時裝展，資金不足只能夠起用兩名模特兒。及後品牌開始其他品牌合作，包括Target的聯乘系列、與Estée
Lauder推出同名化妝品牌等等\[1\]。

2018年7月，Victoria Beckham在官方網站上公布了與運動品牌Reebok的限量合作系列, 包括有T-shirt、衛衣及襪子,
引起網民注目\[2\]。

2018年，為個人品牌再次拍攝08年自己為Marc Jacobs拍攝的巨型紙袋廣告\[3\]。

2018年9月，個人品牌成立十週年，Victoria Beckham在紐約時裝周期間回到自己的家鄉倫敦，於Dover
Street旗艦店旁的畫廊中舉辦時裝展。除了Beckham一家到場支持外，行内的好友Kim
Jones也有到場支持\[4\]。

## 参考消息

<div class="references-small">

<references/>

</div>

## 外部链接

  - [个人官方网站](https://web.archive.org/web/20081230161403/http://www.dvbstyle.com/)

  - [维多利亚·贝克汉姆](http://t.qq.com/VictoriaBeckham)的 腾讯微博

  -
  -
  -
[Category:英國歌手](../Category/英國歌手.md "wikilink")
[Category:OBE勳銜](../Category/OBE勳銜.md "wikilink")
[Category:英格蘭女歌手](../Category/英格蘭女歌手.md "wikilink")
[Category:英格蘭創作歌手](../Category/英格蘭創作歌手.md "wikilink")
[Category:英格蘭流行音樂歌手](../Category/英格蘭流行音樂歌手.md "wikilink")
[Category:時尚設計師](../Category/時尚設計師.md "wikilink")
[Category:在美國的英格蘭人](../Category/在美國的英格蘭人.md "wikilink")

1.  [機會是留給有準備的人（下）：Victoria Beckham
    的變形重生記](https://www.mings-fashion.com/victoria-beckham-david-beckham-melania-trump-192376/)
2.  [設計師都想分 Sportswear 一杯羹？Victoria Beckham X Reebok
    不被看好的原因](https://www.mings-fashion.com/victoria-beckham-reebok-%E8%81%AF%E4%B9%98-186327/)
3.  [在哪裡跌倒在哪裡爬起︰ Victoria Beckham 10周年重演 Marc Jacobs
    廣告](https://www.mings-fashion.com/victoria-beckham-marc-jacobs-%E5%BB%A3%E5%91%8A-205659/)
4.  [Victoria Beckham用十年洗去辣妹之名，下一步是取代Phoebe
    Philo？](https://www.mings-fashion.com/victoria-beckham-2019-spring-summer-fashion-week-london-fashion-week-207106/)